★J慧中時間又到了！(153)

lm

why咁早開？

塊面
密集恐懼症

Lm

邊個突然 Switch~~On~~~

don't waste space老貓

LM

老貓整張圖都衰過人

X2

舉報老貓貼蓮蓬圖 need bam

講講我由公屋仔變私樓仔所見

老貓有冇咩公屋奇聞？例如真係有人偷阿婆底褲？

mask狂徒，偸mask笠 router

老貓你個偷字咩事？用拼音輸入法？

支鬼GB2312編碼出嘅正體字係咁個「偷」字

老貓支鬼confirmed

老貓RIP

G

老貓有冇watch反黑路人甲

羊EC feet?

《環時》放風 香港機場將恢復內地轉機 報道其後下架 張竹君︰未收到消息

Why no 格仔

pure

not mk

Old G?

查實黑狗強係咪真係rip咗？似乎冇真係露過面

Old cat effect no more show feet

老貓先會送中

Yes

懷疑4獸 all資產@遮仔會

我哋唔係做狗

老貓

老貓又開膠po

★150"剛需"----公屋平均輪候時間再度延長！

羅大佑嘅歌真係好正

老貓點睇我係router裝完個免費adguard home, 成家人都可以block鳩晒D支那廣告?
連youtube D 廣告都Block鳩左, 但只限WEB 版, APP版無效

u are vicf?

老貓，救...救...救我

老貓rip

九龍城 何文田邨適文樓 4188

May virus be with 老貓

其實失業一年，係咪已經損失咗廿幾萬？

老貓你人生捐失左幾多百萬？

Who來的？

中共殲11飛入台灣領空後，台灣用F16驅離後墜毀？

老貓點睇 共狗墜機

老貓點睇wechat =/= 微信
old cat =/= 老貓
老貓 =/= 中國人

咁開心

幫屋企人搵工 慘過做佢條女

老貓睇下我地best friends成日幫你搵工幾辛苦同心痛

我哋都當老貓好似屋企人咁

why 毛記 drop many

游G EFFECT

only 3rd is correct

引支鬼佢去 台灣海峽 百慕達，扭曲時空，可能back to 介石時代

林彪事件

very 淫

似想挑戰 阮穎嫻

阮 現在都唔肯show腳板

老貓平時幾點食LUNCH?

random time

蓋老母not alone

每日4:30 原來大量Lihkg仔J庾

有d仲去到 痴漢級

Not feel hungry?

All your 分身 ac

all are 蓋分身

基本上係偷換概念

老貓是中國人

Can eat shit

x2

老貓點睇大波驊比美帝制裁到底褲都冇埋，等U

鄭若驊遭美國制裁 勢被踢出國際仲裁專業組織？

X3

老貓要唔要吃巴西雞翼？請U食？

X4

果D仲裁都俾國企玩臭晒，永遠告唔贏

11罪犯之中，大波驊損失最慘重，專業牌冇埋，唔搣牌都冇人敢搵佢做，銀行冇得用，有份嘅公司隨時凍結，美國本嚟一年去十幾次，家吓只可以去深圳旅行，老公隨時休埋佢，變成國際上過街老鼠，只能比支共控制，一生人已經玩完

老貓拎左建康碼未？你拎唔好拎錯陸豐區，香港用唔到

可留係大灣區係非常光榮事，以前plan好晒去歐美退休家下可專心plan去中國

話唔定遲啲制裁到幾百1千人，可以大灣區開個樓盤，就叫「惡人谷」，專門為呢班友而設，有VPN專線無需翻牆，有特供

對上個律政司袁國強留佢都唔做，嗱嗱聲走，確係醒字派，呢啲咁嘅dirty work越做得耐遲早撞板，食少多覺瞓

都一樣唔係好人，不過睇下仲有無人提下佢，上手哥都走唔甩，睇下幾時輪到佢

唔會啩？佢任內除咗佔中，都冇乜大形示威，大體上佢都冇亂告濫告，冇乜理由郁佢，連689日日咁屎忽鬼，美帝都唔會因言論郁佢

Man show today?

OFF TV

dont believe

U watch tbb 6 hrs everyday.

有劉彩玉喎

唔會個個都郁

麥卡錫主義精粹係制造寒蟬效應

似

【楊名立萬】個區議員痴咗線呀，係燉對面放咗呢條banner......

老貓點睇

藍 屍 谷 瘋 傳 ： 周 庭 = 外 國 秘 密 特 務

女rider

呢個gif me好耐以前整

周rider Vs smell feet惡黨

老貓好耐冇MAKE new gif

公海好多人miss you

老貓公司成員

笠左水啦老貓

講就大賓周 叫佢做就戇撚鳩

支那人手拖手準備跳樓（大陸版IFC)

老貓既5毛失業手足？

1478股東？

282?

連仔燈死咗fat guy 黎

有無人覺得張竹君醫生隔離既庾慧玲醫生好有女人味

#1 係 飛鳥 開post

is u

香港full of 庾慧玲痴漢

慧中痴漢 接近0

★特急！J慧玲時間又到了！

到時美帝唔高興起上嚟,一支飛彈就大家一鑊熟

睇返歷史，以前國軍 個個要黃金 古董做資產，有事走佬方便好多

只有 共軍on99買物業做資產

蓋：虛脫了

我阿爺嗰陣帶兩箱金條落hk

IS U

smart

人哋冇諗過打仗喎，等美軍殺到投降做帶路黨，以後冇咗黨價錢仲高啲

聽日要去Citibank，睇吓有冇索teller睇先

But he spend it all

冇留比 me

老貓點睇我work in字節跳動

老貓阿爺有冇帶兩箱黃金落香港？

心臟跳動soon

no

your 心臟 dont?

邊間Citibank teller最索？ 係咪中環嗰檔？

亮點

以前黃埔 麻甩多

所以work hard 先係王道

排長？

100% yes

好似團長

老貓有冇去過調景嶺

團長好高級喇，可以槍斃老貓

no

嗰度d官階高好多

會員老貓下場

4獸tmr soon

no

all poor

我阿爺嗰陣去長洲的

話近啲反攻大陸

poor=/=軍階低

老貓點睇香港制裁當奴侵同龐佩奧？

咁就唔知

不過我阿爺come hk之後都係不事生產

same as you 咁 lazy

不如貼房署/社署

all have hope,等反攻，返去做大官

yes

but work 才是王道

trump not allow 公/居屋、not allow 老綜

問trump驚未？

有啲親人反而去咗美國

slave

why 咁憎 work

明明所有人都要工作

體現自身價值

J time

【0813 LIVE】衞生署及醫管局4點半疫情簡報會

‘抖音’母企攻港金融：招聘 屬「港漂」限定，本地人免問

殖民化

呢次只係第一級制裁，仲有二級制裁，可以加上去，此兩人終生不得申請老綜及公屋，任何協助佢哋申請，取得老綜及公屋嘅人員或個體或機構，一併制裁

no more 派 10k 比佢地

世界末日

葵涌七旬女工遭工程車撞斃 遺107歲母親 兩兒：唔知點同婆婆講

老貓點睇 73歲仲要做地盤雜工養2個仔

毒邨

村姑

Same as 愛民邨

供樓？

g

兒子唔生性啃老

似足老貓

點睇邱大隊好撚嬲？

點睇邱騰華批評美國要求香港製造貼上中國製造係指白為黑
佢係咪咁老實

name?

呢單嘢玩撚死保皇黨功能組別班冚家剷，以我所知如果係Made in HK，美帝會價錢高啲嘅，因為考慮番你嘅成本同QC，其實佢老味好多都係支那製造落嚟貼牌，根本唔可以算係香港製造，港共由鳩得佢哋咁做，呃鳩咗咁多年，呢鑊一舖打鳩哂靶，以後無論稅率同收錢支那待遇

邱大隊可以唔做美水，開發非洲市場嘛，唔會死㗎

日鳩日基本法腐乳吖嗱，家陣玩真即刻企撚咗喺喥，問你死未？仲要隨時提高關稅，仲唔冚家剷？

井桁弘惠

邱大隊唔好亂鳩咁反制呀，例如加美帝關稅，美帝會加支那關稅報復，仲有軟件都唔賣比你，港共生產大隊指道署要用算盤就好笑喇

微軟講咗隨時斷供，概不負責㗎

NO WINDOWS UPDATE

美帝一嚟眞佢哋就死

老貓點睇我今晚食腐乳炒通菜？要唔要john?

睇見港共真係好撚好笑，個個死剩棚牙，人哋玩真嘅揼到豬頭咁，完全冇辦法，日日搞笑料出嚟

即是who ar !!?

Same as 老貓

不願面對事實

愛港力： 原來周庭係蒙面超人 極度危險！！

林鄭用得支付寶?

阿里巴巴即將從美國退市

「點解周庭隔離成日有個芝士牛丼」

老貓都係芝士牛丼

no，佢食唔起

只能夠幾蚊買蓮蓉包

睇支那寶有冇牽涉美元業務，不過支那寶都要綁定銀行卡，唯有綁啲支那地方銀行冇做國際業務嘅就得

支那寶交易資料傳去支那，唔共享，方便逃稅，越南等等幾個國家禁止咗，會越來越多國家禁止佢

老貓係愛港力成員，FCed

老貓成日話食唐記

其實係食傳振中派燒味飯

巨乳is bad taste

u say 周庭is ugly b4

用支那term
老貓=支那人 confirmed

Not my cup of tea

巨乳 also said 游 b is the best b4

You judge his taste = 2 5 行為

支鬼去US讀U 成日話擴闊視野，但支鬼根本係明知唔會接受US嗰套，唔係去做spy，搵鬼信

水利部：大水之年是豐收年 不影響糧食供應

老貓點睇

應該跟雜總叫N-1人餐定跟水利部會豐收唔怕無飯開

No

Because their 根 in 支那

大部分係共產黨幹部及其白手套企業家子弟

靠剝削人起家

Can only live in 支那環境
作威作福

老貓經常自爆支鬼身份

支那鬼子 100%

最離譜假扮日本人

支鬼好撚仆街，去外國經常假扮香港人同台灣人，個朵臭關係

老貓都係

佢連日本都未去過

邊有土生土長香港人未去過日本架

冇錯，大多數香港人一定去過日本，最少一次，老貓咁嘅年齡一次未去過，肯定支鬼嚟，只love去陸豐

Agree

蘋果最高汁係咪插圖。。。

覺得好多插都 match with 老貓

呢套嘢要問老貓先知咩嘢戲，支共八路軍竟然有黑人

老貓love j 樣板戲白毛女

屌支共港共老母，恰𡃁妹

want feet

老貓你祖先有咩資產

老貓平日叫你cap牙中又唔見咁爽手?

根本 J慧玲post 完全超越 J慧中post

只是4獸 不願面對

老貓點睇？

遲早有一天，他們會宣佈二加二等於五。雖然你明明知道那是個錯誤，但你必須把它當成真理，而且還要贊美他們正確英明，否則便被認為對他們不忠，因為對他們忠誠是你的義務，雖然你們之間毫無關系……而這一切，僅僅因為，他們有槍。

——喬治·奧威爾《1984》

mytv 禁左cap功能

冇發覺牙中有新圖，會多咗人？

平時係因為U太趕客

Coffee又得，U useless

You are 早期 j 庚b 痴漢之一

老貓：二加二等於五，咁我買蓮蓉包咪貴咗？ 支持二加二等於一

4獸：they work hard

is 蓋老母揭起風氣

牽起

連登 many 耆齡王

蓋will kill u soon

似xxxx_

老貓你識入面啲字講乜咩？

Should be this one

呢個係美國飛虎隊空軍，幫民國軍隊，上面係支共八路軍

其實支共冇抗過日，唔記得佢打死嘅日軍得幾個，大多數時間種鴉片同執武器

但條片裡面寫住飛虎隊喎，係咪出 tweet 條友唔識 or 做標題黨？

老貓咁變態，怕唔怕周庭女神將來做咗香港首腦後制裁你？

咁就唔知

u like 邱B?

老貓請解釋

原來老貓係中國人黎?

係，簡稱支鬼

秀茂坪街市群鼠開餐食豬殼 街坊慘吃「二手豬肉」

老貓我有批豬肉好抵, buy?

老貓U已 WIN WIN

老貓有冇住過私樓

no
no differnce now

all can送支

九龍城 愛民邨建民樓 4281

邱騰華：將香港說成中國是野蠻行為

U are 支鬼

[支持雞扒妹要人］係時候到我地支持返雞扒妹

老貓is 支鬼

特朗普：Hong Kong markets will go to hell

九龍城 何文田邨適文樓 4258

die soon

老貓我啱啱試完7仔買嗰張MasterCard 全球付禮品咭，可以捐到錢比HKDC，當信用咭咁用冇問題，其他資料亂填就得，除咗張咭嘅資料

要唔要me送張比U? 匿名安全，用完丟咗佢，入5嚿水比U如何？ 面交

東京原本既煙花

終於唔洗金條出糧

樓王,Cisco大跌,入唔入好?

家下都有bitcoin 信用卡可以申請，咩都唔洗填

Bitcoin 信用咭係咪正常咁用? 有冇visa 或者 master 先?

尋晚加咗倉溝，ok喎

預期122億美金營利,出嚟119億, 根本冇問題，5G基房未來大把生意

老貓點睇

支那貴州燒烤店「回收剩肉」再烤一次 顧客大讚節約：吃不完可以退

老貓習慣
睇報紙都係睇人地唔要個份

成個賊咁

邱騰華：強烈譴責美國。大陸網友：你這是在搞港獨啊

有VIAS同MASTER， 我都申請緊張visa, 家下仲有值US$4000，諗住係amazon買晒野佢
download 個bitpay app就可以

rip?

中晒匯力鏢

need double mask

北京市委要求華遠喺高檔別墅區，新建高規格豪宅，獎畀被美國制裁嘅林鄭月娥11名官員

老貓點睇你林鄭媽媽有free house住，你住公屋仲要加租

J庾post咁快ready

why 要打孖? 唔使$$呀?

Link?

想識周庭 可以點做

老貓U會點做？尾行？

【0813 LIVE】衞生署及醫管局4點半疫情簡報會

the best g

NOW 庚 IS THE BEST

支鬼要吃糧 找紫陽就得

why佢驚到對腳要斜入枱底

洗唔洗怕嚟緊重有D熊市?

控制注碼，勿all in

coffee 呢幅圖已經去左J庾post

因為某User_ 真係乞人憎嘛

老貓你日日食蓮蓉包，賣包啲呀嬸認唔認得你

老貓會乘機摸大嬸手仔

牙中 當mask係condom咁用

老貓點睇我last day, poor is coming

點解 cut XXXX_ not use 格仔

need work

放下假先，無錢退休

震～～～～～

john me find job?

抆唔返出嚟！救命！

最衰而家冇得去旅行

Cake住喺盤骨

我係FB見到有朋友走到去歐洲

櫈極 都櫈唔出

禾都想去

老貓為何個性淫邪

老貓u very唔尊重女性

嘉妮髮線上移

老貓鳩毛脫落

Google notified Hong Kong police on Thursday that it would instead direct officials to pursue any requests for data through a Mutual Legal Assistance Treaty with the United States, a cumbersome process in which requests are routed through the Justice Department and that can take weeks or months.

youtube仲未歸邊

政治庇護？

人地無你咁熱愛中國咪走

老貓點睇買太空卡送post card?

諗一諗 如果用GOOGLE EMAIL開連登AC 再無時無刻著VPN係咪點9UP都冇事

曹宏威

北斗 不了

快ask him 乾炒牛河問題

我咪係囉, 但都要注意有冇唔覺意留低真實資訊喺post.

同每幾個鐘換一次server

林早舜真係契弟黎 所有資料都係本地落地

谷胸

好大波

冇錯，唔知牙Joe 有冇將資料擺海外? 不過都係冇用，牙Joe喺香港冇得搞，你哋用舊膠名可以嗰邊搵料

我冇舊登account 冇問題，老貓硬係唔信，佢夠膽重開好自愚我日日推

you 去過 fevawork

其實做咩都死梗

me safe

根本我都有老貓嗰張相，同牙Joe買嘅

以前做高登高級會員要拎身份證同學生證上去FEVAWORKS到填表
真係好多人咁做

老貓已經做左

留太多個人資料嘅嘢，我唔會搞。

例如HKDC 要太多資訊，實名信用咭課金唔穩陣，銀行直接睇到轉錢去邊。其實應該減少資訊，最好PayPal 隔一隔，銀行只見到錢去PayPal唔知做乜，咁好啲嘅

焗住去7仔買張預付信用咭過數，咁冇真實資料，而且只經mastercard, 唔經銀行

上次立場新聞洩漏課金者資料，佢話信用咭資料冇流出，係咪就唔知，我用PayPal嘅

收到佢電郵用銀行信用咭唔嚇撚死呀

所以留太多個人資料嘅嘢我唔會搞，課金嘅更加冇必要

老貓very easy to 塔佢返支那，係人都知林祖迅有佢個人資料

老貓點睇RB萊比錫

今日去旺角間Citibank搞少少嘢，冚家剷幾十人開戶，多口問吓佢開戶要排幾耐，要2個半月

嚇撚死人。我望一望開戶嘅全部40歲樓下，我諗後生嘅，唔信港共嘅，全部去哂Citibank ，我都將細貓嘅戶口結束咗，轉哂去佢嗰喥，股息都係入佢嗰邊

支鬼銀行真係得廢老用嘅啫

周庭：多謝連登手足

老貓點睇

dont believe

老貓有冇幫手 #FreeAnges ?

夠膽U重開好自愚，大家鬥推，睇吓黑狗塔到U定塔到me

they are

十幾年都唔開，忽然開

以前citibank要上人哋公司招人開AC

Free yau b

咁你有冇citi acc

老貓請回應

老貓 use 支鬼銀行

LIHKG被DDOS

係，短暫熄燈，懷疑支共國保開始對付老貓

老貓今日有冇買生果報？我仍然有買

老貓搞著全連登

請回應

no

too much ppl J庾

free

1478會否入恒指？

never, U go IFC

J庾time

these are mask crab

not me

no watch

U are mask crab too

These are 丁crab

感覺陶大宇gif就係老貓終點

今日庾走唔切

5獸

每人最高價時買左幾櫃mask

Is U

day day watch youtube mask video

Mask 可以自用 但係1478 crab除咗做牆紙外 同老貓本人一樣 is useless

邊5獸，點解多一個

咪係，無端端加多個， 老貓2+2=5

all stock drop to $0

rambo name list jpg

真係比我估中，隨時制裁肛交所，唔柒比你做transaction 你玩撚完

老貓1478 drop to zero

老貓不要丟人現眼

點睇我樓下間adi執笠清倉 間鋪都唔細

Is 老貓 三色貓 鳩硬蛇 奶波魔 mad cat

why need 羽毛撩西？

可以精神d?

改成地下經營

1478 is not 388

later

she love 毛撩feel

老美取得社署data, 凡有名inside 全球所有bank 不得為此人股務, 老綜都無得出

老貓你第一次睇3D電影係咪08奧運？睇開幕睇到立體咁滯, 仲勁過睇龍虎豹

牙中節目始祖

same cloth?

好多舖摺咗冇人租，深水坡

似

加pornhub sanctions

work=auto 送中

亞洲國際餐飲集團強制員工做dna檢測，唔驗就唔俾返工

深圳超市女員工確診3家人陽性 深圳汕尾啟動機制

老貓登到鄉下都中招

老貓 is lamp

Vicf mask?

is U

me not buy 支鬼口罩

老貓點睇拜仁血洗巴塞

RIP?

he come out & 4 獸了

老貓點睇疤菜慘敗？

老貓有冇換美金？換外幣？

日圓？

老貓唔係換人民幣架咩?

U唔去日本換日元冇用，美元可以去亞馬遜US買嘢

點睇01記者要強制show腳板

Why U always hard sell 支鬼01?

其他媒體個個自發禁腳令，not me hard sell

點解話唔好用實名銀行信用咭捐款，銀行係睇到捐咗比邊個，安全起見唔好，我用app check 預付信用咭就睇到交易狀態

don't believe

U係支鬼01打手

WHO BELIEVE

有新句子

none

唔疊埋1齊要出兩次圖

一陣整

jer 仔 channel is best

4獸會不願面對

最近唔推壽司達啦咩？

老貓must answer 點睇拜仁大炒巴塞

老貓 你 點解hate work

老貓點睇支鬼電話監控用戶？明明正常apps話危險

支那is watching u

die soon

vicf重判

vicf ：世界末日

支犬

似你

Same as 老貓

4獸：我的志願

「重視聽」今日上堂老師問：「誰是中國人」，大部分同學都舉手了

老貓你點解hate work

match u

4獸 來生

★佛學】投胎支鬼為何因....

4獸&狙貓幫： 好悶，好想去台灣、日本、歐洲購物、遊玩

老貓 : 好悶， 好想去深圳東門、廣州吃東西、遊玩

老貓下世仲想做支鬼？

老貓世世代代做支鬼

[url]今屆DSE創新低 16分可入中大工程

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]
老貓點睇？

讀完過外國 冇得輸

老貓點睇拜仁？

讀工程有咩好？ 我嘅話讀IT

Engi揀科有得揀cs

中大cs都幾勁
不過16分應該都入mae/seem
冇乜前途

最慘唔係應該係入電子or information eng咩

Ie 好似都唔差啵
好似第三收分高
都要2.8-3.1

聽人講都ok 雖然啲嘢近cs

原來係咁不過電子一定無錯

Ie 起碼都叫少專
中大mae 四不像 讀mech 但又唔完全係mech

ee

今年入個班都幾慘
上年都話有ocamp 同住陣hall上陣莊
今年分分鐘上半年武肺 下半年打仗
成個yr1冇咗

IE 本身個 dept 都掂, 一向收生都勁
咁多個 dept , SE, MAE 應該係最低

讀小左d咩科or有咩唔同?(不過其實出到嚟搵工都係做畫CAD圖讀咩都無咩所謂)

年年16-20個堆應該入晒se mae

我返而之前聽聞個說法係MIE就收分好勁,不過IE收分就好普通聲明:我唔係讀cu

今日再開多個crypto bitcoin acc, 萬3蚊hold隻coin半年送visa card, 可送Netflix + Spotify refund, 簽卡3％ cash back, 16％ interest好似港區唔得

唔記得咗 都係聽人講

MIE Double Major 嘛

u???

民選9個「最垃圾」九巴路線 網民：元朗去荃灣西、71個站坐咗成2個鐘

U love 坐耐啲？

ocamp just for free sex

call g都得

Call g not free

U call what g is free?

可能入學前要宣誓效忠

霸王g

效忠本土?

叫過幾多次？

老貓 點解你思想咁污穢

老貓is typical 支那人
Only 黨同色

老貓人生只有食 瞓 屙 pornhub

Which 4?

老貓咁污穢，懷疑佢每日買嘅蓮蓉包並唔係用嚟食嘅

北韓女大生賣淫 一個月500美元 金正恩震怒 「約砲官員」全處決

老貓成日call g
要比金仔捉去打靶

東莞式抽取DNA

老貓有冇攞

點睇港共話係果幾件支那柒頭救香港

曾國衞：港人應對中央協助本港抗疫感恩

feet

i am色目人--------level 2
4 mon is south slave----------level 4

你係支那人

HIT J all the time

Hit J and hit aeroplane !!!

元朝色目人其實係解作 porn-eye ppl，not 鬼佬

more 色情 more level級

元朝d 選拔人才試（科舉）應該係考sex knowldge

why u here

色目=淫目光

FF師

關羽這一家come

all chi sin lo came
CLS

千古之謎

WHO 負皮 me

yes

所以冇記載

老貓可能會同佢討論唐記咩最好食

點睇我哋 have 私樓 is 上等種姓

Work hard 致富!!

This g no 胸

正體中文

仇 有月餅賣 , better

仲洗問, 九成九係老貓

仇B

VPN 假扮？

100% match

老貓need犬決

日本風俗店爆「肺炎口水奶」600個客人舔過 業者急全店消毒乳頭

G胸is dangerous

老貓點睇

民選9個「最垃圾」九巴路線 網民：元朗去荃灣西、71個站坐咗成2個鐘

老貓最love呢條線，佢係巴膠，架巴士越開得耐佢越high，落車即去搵個公廁

梗係幫襯佢

No more post please🙏

老貓巴膠

fc

why day day have?

九龍城 愛民邨建民樓 4383

U惹番嚟嘅

當年日本投降嘅報紙報道，大公報嚟

愛民邨已成疫區

好快會變集中營

議員整左個表

勁過 慈雲山

many 已出院

safe 了

會翻發

愛民邨強制驗dna soon

會翻發㗎，同U啲花柳一樣

老貓送中soon

老貓要比人抽dna鳥

關羽這一家 好似都係住愛民

why u know?

原來豐澤有健身野賣

買啞鈴?

一路都有，我之前考慮買部跑步機，但真係冇位擺

老貓之友

阻力帶

練咩的

出唔到去做買舊鐵係屋企玩

點解想係中國飲到正常牛奶都可以咁撚難

老貓最愛

幾全面 又慳位

一田特價我買咗，50蚊，但就分兩條

好耐冇做gym

家吓都係屋苑podium跑步 實在冇gym房咁好

我都係落平台跑

做下掌上壓咁

樓王個屋企都無位放跑步機

老貓有冇watch ttb?

我住緊500呎咋喎，邊有位擺？

老貓唔係tbb就係youtube mask video，或者湖南衛視

冇其他嘢睇

唔洗, 香港可以申請, 係坡仔Visa Debit卡
DL 個APP, 不過要上傳資料.

反正資料係無得避, 風險自己衡量

Bitcoin唯一好處係你wallet有個code, 個code存係你好保密cloud, PC, 就除時係全世界都可recall, 俾人.

仲有張坡仔visa卡, 有咩事可仲有後備卡去買機票, 如果間野無執, 下年收息都16%, 由上星期美國公報制裁, 所有加密貨幣即彈, 如果再制裁, 港幣未變廢紙前, 可轉去crypto, 直接D錢落debit visa, 全部係坡紙結算, 網上資料講間野買左1億美金保險

有refer code, 介紹俾1個人有US$50 refund, 不過我唔係賺錢, 純走資only, CITI ATM拎cash免手續費

燒山話收到風有銀行call loan 1億11個罪犯其中一個，佢估係大波驊

間中吹下呢D 風出嚟都好

有樓按就好正路喎，仲有佢哋檔公司，有貸款唔奇，銀行怕鳩咗佢，叫佢找清條數過主都正常

美帝一罰億億聲美金，點頂呀

is lihkg son

【求助】有冇人知應該點避免銀行call loan? 大家幫手諗吓計

Pls reply

老貓唔係watch tvbb就係pornhub
無其他

巨 rip

九巴口罩有蟲！！！！！

You 一定時常 search bus 話題

★ 星期一應該係"千年一遇"的跌幅

以前有人發表虛假言論，危害国家資產，国安法拉唔拉得

原來樂觀SIR係仇B fans

#3 仇栩欣被控襲警 審兩日即裁無罪 批出訟費 官：警當日制服動作粗暴絕無必要

愛国大陸妹 中大天人合一 全祼露出

老貓點睇？

曼城

證監會都拉得，老貓今次仆街鳥

點睇Brian Cha喺生果報背面全版賣廣告？ 連登仔屌佢屌得最多

老貓中國人的你，有咩意見俾我地香港人？

老貓點睇Brian Cha

老貓點睇？

點睇China Ben開始睇到再係咁政治行先香港唔掂？

鍾國斌料美國會對香港採取更多措施

自由黨黨魁鍾國斌在一個電台節目表示，港區國安法令不少西方國家有所回應，當中以美國的反應最強烈，相信中美緊張關係升溫，美國會對香港採取更多措施，例如擴大制裁名單，要求在港的國際機構停止向特定對象提供服務，令人質疑香港的國際金融中心地位；美國終止香港特殊待遇地位，意味香港和內地貨物輸往美國的關稅將會看齊，本港出口商會面臨嚴重損失。他希望中美能盡快達成協議，否則香港將會繼續受害，特區政府應該多加向外推廣，提升國際社會對一國兩制的信心，政府亦應減少政治爭拗，集中解決民生及經濟問題。

原文網址：

宜家先發覺唔對路，有冇廢啲？

舊年佢都講過美帝航母論嘅，算老實，不過港共支共又點會理？

From twitter，老貓點睇呢首詩？

自由之地起維港，正義流光漫香江。
獅子山下隱繁榮，彌敦道上埋榮光。
古稀耄耋廉頗劍，豆蔻及笄木蘭槍。
待得冬去隨春雨，人間正道是滄桑。

可能老貓已確診，佢附近太多中武漢肺炎，病毒圍城

maybe 老貓喺醫院隔離中，上唔到水

有d似 羊EC

幾個月前$500盒，vicf 好似all in this

why U day day watch mask video?

u say have mask have life b4

me not buy this，全部正貨

真係有小小似

老貓please advise

U said no need b4，speed up to 唐記 is ok

u 2、3月d post day day talk mask

now have $10000 , can buy

佢詐諦睇唔到

me now enough, no watch

老貓有冇用過銅芯口罩？

老貓轉行做埋賣黑心口罩？

100%

港共嗰十個佢都照用，仲四處講free, why not?

老貓目前你嗰區已經病毒失控，生化支區，有冇諗住閃一閃去第二處住？

yau b 月餅

仇X 冇人buy了

黨媒：當今中國最緊要的是恢復「飢餓感」中國人「餓」點好 較不容易得病

老貓原來一早跟黨性行早十幾年

呢啲貨等發霉

牌子冇，產地冇，某G推嗰啲都唔知係咪支那黑心月餅嚟

打手就喺度水連登仔

老貓can eat shit，唔會餓

過能曬氣

又升! 今日新增75宗武漢肺炎個案

老貓每盒賣出分0.5港幣

老貓 is pr 公司打手

100%

愛民邨大熱門

hard sell 比我哋

游b整嘅 food

諗起就 dirty

老貓連1份生果報都唔買，哄個頭偷睇隔離嗰份

老貓我地知你3硬係我是中國人，老支嬸同巴士，3軟係咩？

junk food

鳩軟，柒軟，撚軟 - 老貓三軟

雖軟必軟

老貓骨頭最軟

食hk gov 施捨

Amazon US 嘅 pixel 4a 2800唔使包運費，上去睇已經賣晒，仲諗住買部

Jer 仔is great 屌鳩4獸

老貓專推呢啲騎呢channel ， 擺咁多公仔中二病咁屌吓支鬼，老貓就當執到寶

我哋都懶得睇

cheater技倆(永遠冇貨，水on9 buy other貴貨）

only 4獸believe

支鬼當然唔敢watch

don't believe, u以前係解放軍時已經學屌槍管

老貓我2個星期後有免費Netflix family plan, 送u個acc唔洗日日睇cctvb

會等十月個水
但通常等人做白老鼠, 睇下有無QC問題

100% yes

老貓睇得嘅都唔慌有深度

睇我哋講仲好啦

老貓：Any feet? No feet no need

膽小勿入

中共秘密制定「鎮壓香港失敗」方案

第一點：4獸in世界末日mode

蕭生：唔會咁快制裁銀行/港交所

呢條女勁似楊EC

羊EC

fake 羊

may be替身

你唔係
只睇腳
唔睇波

引4獸watch，佢哋only watch ball

佢FB勁多腳photo

正好多

老貓，羊ec係老閪殻

點睇劉兆佳話北韓 伊朗 委內瑞拉被美國制裁 生活一樣好好

老貓又要j慧玲喇

linda time

【0816 LIVE】衞生署及醫管局4點半疫情簡報會

伊朗家陣提出食一餐，北韓經常飢荒，委內瑞拉經常冇得食

港共當我地山區支那人咁大文宣

佢唯一資源係石油, 但家下佢連油站都成日無油

佢唔去？

u keep stay in china

出少d糧 條老坑都鬼殺咁嘈

其實香港好多人唔明白貧窮係幾可怕，你永遠彌補唔返！

老貓點睇POOR?

高級黑

你都嘈啦

老貓，你是中国人

2019前：窮人生仔正仆街
2020:冇外國護照生仔正仆街

he love支喎

要奉獻一切

港共狂賣家計會生仔廣告

屯門撚有冇聽到旱天雷？

sky : where is vicf?

皇天擊殺u

老貓睇好鹿島定神戶？

me not live in 屯門

老貓點睇全民檢測騙局

why貨櫃碼頭做晒大檢 而家仲繼續爆

其實劉兆佳呢啲支共系統2打6嚟，根本接近唔到權力核心，日日鳩噏搏出位，嘥鳩氣

幫師父教訓李小家

This is 殘體支那廣告
老貓攞佢鄉下啲廣告出嚟

老貓=支那人 confirmed

多次證明老貓係支鬼，不容狡辯

dna only

still alive

以前d 報紙副刊writer

Lihkg post

警方大嶼山拘14人 其中6名非法入境女子涉來港賣淫

警方在大嶼山打擊非法入境及賣淫行動，拘捕14人，包括3男6女非法入境者及5名本地男子，涉嫌非法入境、協助及教唆非法入境者、阻礙警員執行任務等罪名。

新界南總區刑事部警司姚永勤表示，9名非法入境者年齡介乎23至36歲，並無進行新型肺炎檢疫，估計他們是為逃避14日家居檢疫，利用大嶼山靠近珠江口岸的優勢，以快艇由內地抵港。其中6名女子被安排來港進行賣淫活動。

新界南衝鋒隊高級督察徐梓邦說，其中4名非法入境女子，前晚凌晨在東涌馬灣涌碼頭上岸後，登上一輛的士，遭警員截停後因未能出示有效香港身份證明文件，被警方以非法入境罪名拘捕。的士司機則因協助及教唆非法入境罪名被捕。

警方相信行動成功瓦解一個犯罪集團，行動中檢獲一艘裝上3個大馬力引擎的快艇、一輛輕型貨車、少量現金，以及一批與賣淫活動有關的物品，包括衣服及避孕藥。

36碎 too young for 老貓

內地首款疫苗獲批專利 鍾南山：中俄擬共展臨床試驗

老貓係支鬼
國家就黎有得比疫苗照顧u

老貓係中間扒o係到o個個等比四獸入後

TBB講緊老貓

以前舊登有個user膠名叫「屌腦魔屎忽」，專門狙擊老貓，被佢向大口組篤灰bam咗

點睇我老死地盤泥

小妹精準預測今屆歐聯結果 錯一場小妹就食一舊屎

why watch ttb?

老貓專J老閪殼

have her

老貓點睇？

Windows XP 算唔算歷史上最成功的 Windows 系統？

WHO?

no watch ttb long time

眼神好

don't believe

U day day watch tbb

老貓1皮嘢用剩幾多？

buy mask 火酒

why buy mask? U said no need b4, speed up to 唐記 OK

mask crab confirmed

有冇買百佳罩
個個星期都有貨返
ASTM-LEVEL2

老貓遲o的會唔會buy健康碼

買左成哥level 2

頭先噴幾下火酒落隻mouse,即刻瓜左

要瘋狂拔插battery才work返

（logitech)

Why u so poor use Logitech

平

want buy level 3

but not see in watson

only level 2

trust+X

你條命唔值錢

蓋：世界末日

會唔會報仇

假ac 嚟

唔係已經香咗咩？

老貓點睇

其實香港好多人唔明白貧窮係幾可怕，你永遠彌補唔返！

蓋世寶吊老貓

公海no such news

have been reply inside

人俄香咗，但上面個twitter account 係假嘅

人係香咗

Robert Trump: brother of president Donald Trump dies aged 71

睇左 以為trump中左支肺，原來係robert

Which one

yes

very old news

U唔係buy支鬼口罩咩？ 平喎，38蚊50個，70蚊2盒100個

蓋老母old news

如果係trump就

need go ssp

ssp very danger now

壞咗老貓就無得「左牙籤 右滑鼠」

你啲支那人成日想侵死

見隔壁客一堆剩菜！ 女明星嫌浪費食物不好「拿來吃光光」

老貓o的fd

成日諗住china joe 上台

We use 台制Lv3 mask
老貓use 支制 rubbish mask

老貓好快就中武肺, die soon

level 3比手術室用
主要係防液體穿透

老貓有咩行為要防液體穿透

臺灣MEDICOM

乜普京個囡都死埋

佢自以為打J 時會射到自己，可惜三軟，做咗 mask crab

係咪打左疫苗o個個女?

Twitter見到

唔知係咪fake

老貓播毒播到去俄羅斯？要向 FSB 舉佈

老貓係支國人
有可能係支鬼派黎間諜想玩轉俄佬

work=slave

★碼頭公司休室息環境惡劣 職工盟：形同「集中營」

老貓，如果嚟緊拎老綜要宣誓做中國人，忠於中共港共，你會點算？

老貓

We dont believe you

no need宣誓佢都已經係支國人

學 yau b宣誓

兩日前去完銀行去鴨記買太空咭，好安全

老貓ready

have 中

141 so danger

★無源頭case?】為逃避14日檢疫 水路運送性工作者入境 到各區賣淫

#540

【0816 LIVE】衞生署及醫管局4點半疫情簡報會

hotel g

點睇牙中叫人買樓

有啲夜總會聽講都有北記陪酒

開始覺得啲冇源頭case 都係因為老貓 call g 然後再傳出去

六萬租三千呎

牙中=blue confirmed

點睇＃20

老貓孤家寡人 面皮厚過地殼 call 過g 唔怕認

virus will follow u back home

Look Out!! Your back have ONE virus behind U

Virus Return

邊個喺黨鐵痾屎咁癲

老貓係咪你做
因為黨鐵搶哂bus 啲生意所以報仇

is U

老貓不願面對

賣豬肉 月賺$10萬揸兩層樓

又無得去茶餐廳坐，係屋企on99咁，無工返真係好難頂

可以照去坐，買份生果報慢慢睇，順便狙擊老貓

話唔定搭枱果件就係老貓，不過睇你份生果報

屌佢老味，喺OK望吓tap & go 嘅咭，要上傳身份證，105蚊只有1舊水面值，5蚊係行政費，6個月內冇交易，每個月扣10蚊

搵佢兩仔爺用埋佢

預付咭要身份證明，不如俾現錢，只係提供咗信用咭功能

似。

小心老貓播毒，生化支嚟

信用卡cash rebate 冇咩必要用佢 咁大支野

以為佢唔使實名，global cash mastercard 咁用，佢可以OK, 7仔充值，屌佢老味要收集資料我直接用銀行信用咭好過啦，+X 哥個仔都on99 嘅

生果報話銀行已cut晒Oh shit 11嘅信用咭，美金戶口，網銀，港幣戶口仲有，但要銀行每條transaction 睇

買份生果報share比老貓睇

先搞呢D少用既戶口最易入手

最難搞係saving同mortgage

我估港共會幫佢地開D人頭TRUST戶口, 用空殼公司開既TRUST出入錢
北韓咁大個國家都可以靠空殼公司處理外匯 呢幾條友規模細咁多 好易搞

據老燒講銀行已向其中一個call loan 1億，佢話係大波驊，柒婆香港冇買樓，冇公司，唔係佢。

港元戶口外資銀行正路唔敢做，有美元業務，美帝制裁可以無限延伸，只要同美國公司有做生意，有做美元嘢，通通唔得

參考伊朗、北韓同委內瑞拉

去澳門匯業銀行先得，大銀行唔做，罰得太勁

美國解禁左匯業了...

咦，係喎，wiki 條目加咗

2020年8月11日，美國財政部金融犯罪防制署宣佈無條件對該銀行解除長達15年的制裁，並恢復美元結算業務。[2]

如果啲冚家鏟有美股點搞？ 係咪強制佢賣出？定係凍結咗佢？

正路睇係凍結，美股屬於「美國境內」

MPF或多或少都會有

政府既ORSO一定有買北美

安樂工程以為賣走2%股份就得，多數佢奶嘢，點可能制裁唔係嗰一刻計？ 如果咁就得唔係制裁啦，有問題就賣走嘅話，睇吓美帝放唔放生佢嘅啫

可能會勾番出嚟凍結，理論上美股屬美國境內

[超越N-1] “浪費不好”葉璇要食剩菜

講真 林鄭同牙鄭都算香港精英

攪到第3世界軍閥咁真係唔知點講好

委內瑞拉本嚟有錢嘅，金融制裁之後，佢嘅石油冇法公開市場買賣，禁止佢使用美元結算，佢只能夠賣比支那、伊朗、北韓呢啲避開美元結算，由於收入大減，匯率冇美金支持，政府食飯嘅人多，於是走上無抵押印銀紙之路，結果匯率崩潰，惡性通脹餓死人，最後限制銀行外匯流出，市面上唔收里拉，有用物資通通以美元交易

買小食係用官方紙幣包比你，因為張紙貴過銀紙

支共同美帝玩金融戰，最終支共喺世界上嘅財產就係美帝同盟友食晒，支共而家係咁推電子貨幣，目的想繞過SWIFT, 佢都on99嘅，非自由兌換嘅冥幣，冇大宗商品掛鉤，結算喺支共境內，發行量冇人知，鬼用，越南印度通通禁晒佢

而家美帝打佢we-chat 同阿里巴巴，進一步打巢佢嘅電子貨幣交易，最終都係「內循環」，痾完屎自己食番

柒婆一定唔係，係嘅英國撤退帶埋走，參考鄧蓮如

大波驊更加唔入流

好撚肉酸...期待習囝叫人食草

其實同美帝作對就冇運行

阿根廷成日選啲左仔出來

咪always cry

智利軍事獨裁推翻左仔

而家仲好過佢

局部飢荒肯定出現咗，只不過未波及城市，當城市缺糧，暴動就開始，匯率會崩潰

支共極需要食埋香港啲錢，因為佢冇乜美金

食得屎

支那可能好快要鬥地主了

老貓最期待畫面

馬杜羅老母嘅錢都比美帝凍結、踢出美國，舊聞

美國軟核武：制裁敵國高官家屬財產

川普總統8月5日簽署行政命令，凍結委內瑞拉政府在美國所有資產，這是對委內瑞拉的最新制裁。美中貿易戰升級、中美對香港問題出現齟齬，保守派的美國企業研究所研究員馬明漢(Michael Mazza)日前建議政府，應清楚告知北京，如出動軍隊鎮壓香港將面對一系列後果，包括取消中國高官及親屬美國簽證、制裁迫害人權官員等。

美國的手能伸這麼長，制裁中國高官嗎？2014年，美國制裁解放軍駐紮上海的五名網軍軍官，但他們未出國，似乎毫髮未傷。副總統潘斯日前在白宮會見中國四位宗教團體異議人士，他們提出中共在新疆建集中營，囚禁80萬至200萬維吾爾人穆斯林，建議美國制裁中共新疆省委書記陳全國等九名高官。美國將如何應對，尚待觀察。但這項提議有如高舉的鍘刀，未來可能在美中爭鋒中運用，砍向中共高層官員和家屬。

事實上，美國2015年即制訂「全球馬格尼茨基人權問責法」(The Global Magnitsky Human Rights Accountability Act)，授權政府對違反人權及國外腐敗人士實施制裁，包括禁止入境、凍結財產。馬格尼茨基是俄羅斯律師，因揭發俄國腐敗而入獄，病死獄中。該法近年多次列入美國年度國防授權法中，磨刀霍霍要制裁外國高官。國會2017年也通過「反制美國敵人制裁法」(Countering Americas Adversaries Through Sanctions Act)，去年並引用此法，制裁和俄羅斯交易武器的中共中央軍委裝備發展部部長李尚福，以及33名俄國國防情報官員。

今年6月3日，「六四事件」30周年前夕，美國駐華大使館官方微博刻意介紹「全球馬格尼茨基人權問責法」，引起海外華人熱議。據說此舉使網上為中共在海外宣傳的「五毛黨」因怕美方查獲和制裁，跟帖立即大幅減少。

去年網上流傳迄今的一篇貼文說，川普政府已驅逐5432名伊朗高官在美家屬，並沒收他們在美國各銀行的1480億美元存款。內容還有財政部長米努勤的推文，指伊朗官員在美子女5432人，只有354人有美國大學文憑、3947人缺乏專長，分布在各行業。但經查證，這是道道地地的「假新聞」；伊朗官方也否認有此制裁案。

近年海外華人圈屢見制裁中共官員的呼聲，這篇文章應和這些動態有關。雖是造假，但不能否認美國官方確實有法律依據、也有實際作為，就看掌握外國政要在美家屬和財產狀況有多少？

今年5月，委內瑞拉傳「政變」，國會議長瓜伊多宣布成臨時總統，取代馬杜洛。但政變前三個月，美國政府就遣返馬杜洛的「導師」、前總統查維茲居留美國多年的83歲母親伊蓮娜，凍結她在美國的3億700萬美元財產。查維茲已病逝五年，美國拖這麼久才對他的母親動手，過程、時機和目的都留下讓外界想像的空間。這項遣返和清算外國人財產，在大陸和海外都引發中國人熱議，聯想中共高官在美家屬和財產，在美中角力下，最後將如何發展？

據2010年大陸中科院調研資料，1990年代中期以來，中共外逃官員人數達1.6萬至1.8萬人，外逃攜帶款達8000億人民幣。2012年港媒引用中共權威統計，高達九成中共中央委員的親屬，已移民海外。中共黨校教授林哲2010年兩會期間透露，1995年到2005年間，中共出現118萬名「裸官」。2009年至2013年，中國資金外逃年均6000億至7000億美元；2015年逾萬億美元資金流往境外，大多數在美國。這個態勢近年基本未變。

不少分析認為，美中已走向新冷戰，美方尋求和中國「脫鉤」，想從根本上孤立中國，並遂行某些能「控制」中國的戰略手段。用芯片等高科技遏制華為，就是其一；如掌控中共所有高官在美家屬、財產，必要時使出撒手鐧，凍結或公布高官財產，造成輿論爆炸性震撼、對中共統治正當性的殺傷力，都有「核彈級」威力。習近平正因如此，上任後立即召回在哈佛留學的女兒習明澤。

美國近期制裁敵對國人士，從拒發簽證、逮捕引渡(孟晚舟)或監控運用(令完成等)，扼住一些國家咽喉。前述制裁都是「前菜」，對中、俄、伊朗官員也可能如法炮製，只是未到「上主菜」時機。在美財產可轉至他人名下隱藏，但個人和美國龐大的國家機器和情報作業對抗，結局如何，將是另一齣尚未揭幕的美中大戲。

宜家樣衰咗好多

所以+X哥賣得就賣，投資UK, 正路睇跟佢風唔會發達都不至於兜踎似老貓咁

極度支蝗

制裁佢老母

大媽feel

所以支鬼銀行如幫oh shit 11洗錢嘅話，肯定美帝情報機構同財政部捉唔到先好，唔係嘅話支銀準備幾十億美金比美國佬都得啦

葉船個臭閪以為咁樣就有運行?

喺廣大小粉紅眼中你去過香港有美藉

將來一樣會批鬥你

就好似老貓覺得rich need die一樣

所以美帝手上有好多「法律武器」，睇佢拎邊樣用，港共金管局為表忠同美帝玩嘢，小心連美元票據停柒咗你，融條撚資啊到時，好心痾篤尿照吓個樣，玩真嘅支共港共全部冚家鏟返去60年代，都on99嘅

佢本身真係支那人...
身份證係Ye Xuan

其實香港洗錢容咩易, 搵個2打6開間無限公司，開多個公司戶口，交俾柒婆就搞掂, 再唔係離岸公司開戶口都得，幾十種方法都可用.

再唔係開多幾張身份証都得, 晚玩周都可以有3本特區戶照，3個戶護照號碼都唔一樣

只要美帝話你非法政權，拎條「反制敵國制裁法」配合馬法，香港自治法，新疆人權法實施全球金融制裁，港共支共立即食屎

無論資產擺去地球邊個國家，你嘅錢就係美帝嘅，美帝金融制裁仲勁過聯合國禁運，單拖搞掂你，通知盟友只係分番比兄弟咁解

玩爛咗嘅特衰護照，睇幾時全球取消免簽，呢個係漏洞令支共可以輕鬆輸出間諜，據報已經發出近千萬本有效護照，港共唔玩死自己唔開心嘅，慢慢周單嘢已經響起警號

出面有好多好自愚post,老貓點解唔再開？

當香港外資走得咁上下，取消特衰護照免簽勢必實行，都唔需要再嚟香港，無必要同你交換

到時開咗頭就好快冇晒免簽，最終同支鬼護照睇齊

或者大豆佬選到，支共希望幻滅、今年到出年玩撚完唔奇，咪以為支共真係咁硬淨，一冧就冧晒，香港自然重光

實際啲唔搏嘅話離開香港

老貓有冇試過？

投訴無門 有條撚樣用我電話申請恆生

我來自潮州，原來用Transferwise 個App轉錢去外國手續費都好平，1皮野轉美金55蚊港紙手續費, 不過時間要成2日

轉數易只係轉1皮, 大數要去銀行過

唔知老貓啱唔啱呢

老貓上水new post啦，no space, 我要住豪宅

老多20年先岩老貓

transferwise 大概等如國際網上「許氏兄弟」，係平過銀行甚至西聯，但平唔過Citi priority, 係0手續費電匯，同埋注意有啲證券行唔接受transferwise轉賬，例如FirsTrade

走到幾多走幾多先,港元時日無多

屌佢我個transferwise 開咗都冇用過

唔係Citibank就係大貓golbal transfer，去自己離岸戶口免費，好似我做國際電匯未俾過錢

走去offshore戶口？

英國vr bank戶口, 呢道走D果道走D, 走得幾多得幾多

英國巴克萊銀行都OK，唔使親身去，擺25000英鎊或等同幣值OK，好似有全球記賬咭，特衰護照香港地址可以申請

之前諗過用佢

啱，分散風險，外幣港幣比例配置適合自己就得，有乜事唔使total lose

就算香港獨立

都會亂10年8年吧

諗諗吓晏啲試吓申請先，喺citi轉啲錢轉埋外幣過去，唔擺哂喺大貓離岸戶口

歸英好，唔會亂

英國唔知想唔想再叉隻腳嚟

或者好似英聯邦國家咁?

習總要倒台？被留言暗諷昏君

老貓仲未上水，new post urgent need，都唔知係咪瓜咗？

非常正常，比佢搞落去全部支共海外嘅錢就係美帝嘅，辛苦幾十年呃呃氹氹一朝冇哂，真係為黨食草咩？

要扭轉支美關係要做啲嘢人哋先會睬你，搞掂條撚屌再去求和或者仲有可能，條on9一日喺喥，傾都唔使傾

no such urgent

(上水+newpost)

4獸話urgent就urgent

會嘅，基本上《中英聯合聲明》已經失效，協議冇用，港島同界限街以北本嚟就係永久割讓，比支共係基於聯合聲明，連同新界回收，可以托管埋

邱大隊話上WTO告美帝，獨立關稅區係WTO承認，佢冇睇清楚係基於《支英聯合聲明》之下享有獨立關稅區，唔係基本法腐乳，搵人喺英國告鳩支那毀約，揸住告上國際法庭，勝訴就搣鳩咗佢嘅WTO資格

索性好似柏林咁

南北分割囉

反正都新冷戰時代

自然要有條邊界

最好放遂老貓去天水圍一帶

唔會喇，咁細嘅地方，而且好多嘢切唔開嘅，會接管哂正路

直接趕佢去陸豐，he is not hongkonger， is 支鬼

新界啲圍頭可能會想歸中

need

返陸豐同人講你食屎囉

唔會，啲柒頭牆頭草嚟，721嗰晚有條牛屎佬走咗去英國，家陣起咗佢底搵內政部塔鳩佢

似個瘋漢 踎係街邊（盧海鵬gif)

圍頭佬英荷好多生意

支g

U咪又係照

原來 羊EC 2.0 游b都有追蹤佢

都係G, G follow G, 可能合作搞起雙飛服務

即係yau b 見到羊EC都會出曬水

（Les)

all g

老閪殼欣賞老閪殼

以前d人話yau b 男女都啱

私底下的我，喜歡看書、玩網上遊戲（online game）及在網上創作BL系（boy's love，男男愛情）小說；實不相瞞，我是個名副其實的「腐女」（對BL系作品情有獨鍾的女生），所以女神應該無我份，還是叫我阿禎順耳得多。

is god

希臘班 女神都係咁

你可以考慮下同奶波魔魔表演互含

游b應該 like

如果日本仔發現游b，肯定當佢 雅典娜轉生

4獸hobby

大日本人: not pure, 不了

buy火酒做咩，救火？

老貓當玉冰燒飲

財政儲備得反8千億億, 外匯基金講有3萬億港紙, 1/6只係Cash, 其他係合約黎可以Total Lost.

外匯儲備仲分分鐘俾支那食埋, 今年財赤3千億, 基本經濟面只會有壞唔會好, 支那已經搞死左一個自由換外匯既地方都未知死, 北韓伊朗都係靠香港由支幣換美元, 所謂支幣結算人地都要換美金做其他交易.

財政最多捱4年港元已經玩撚完. 老貓以後可以學北韓咁每朝要去同林鄭張相拜左成粒鐘先有麵包食

等睇美帝殺一警百，bam鳩是但一間支鬼銀行SWIFT，之後即刻擠提，提供服務比OSHIT 11肯定死得，citibank直情bam鳩咗柒婆戶口

班撚樣銀行高層on99

老貓性病太勁爛晒用黎消毒

冥幣信用靠港幣，個離岸冥幣中心就係咁用，可以由冥幣兌換美金，全因港幣孭起，港共支共咁玩一定冚家剷，將來唔夠美金之下港幣信用一樣玩完，支共實際得唔夠1500億美金可以用，佢都唔撚掂

簡單講港幣就係對外交易嘅冥幣。

班商家佬日日支持政府, 支持中國, 一俾美國制裁埋到身今日就出新聞講自己政治中立

根本香港就係成個支那嘅血管

好似97前忽然愛國

而家就忽然中立

g worm DNA

100%

老貓is very dirty

劏房悲歌｜新婚婦觸電6小時慘死 丈夫誓言追究到底：寧願係我死

老貓又多一個dead issue

老貓今日又搵咗幾多 g 播毒？

啱啱用citibank買入30000英鎊，早知上次9.6換多啲，一次換夠6皮嘢英鎊，家陣10.02X 為出年如去UK準備

頭先查數，筆錢仲未跌落嚟 citibank最終會留低50萬港幣幣值多啲嘅錢由佢擺就算，全部去offshore account

★J慧中時間又到了！(154)

記得搞埋呢喥手尾

老貓點睇健康碼
驚唔驚冇得落街買蓮蓉包

老貓會支持，有健康碼 call g 先安心

而且佢鬼dna，自己帶毒唔忿氣，要播毒先開心，可以用健康碼識別target

支鬼dna

下場=破產

老貓一俾人講佢CALL G史又潛水

老貓今order去美領定蘋果宣示中國主權?

老貓支鬼dna，不如腳踏實地讀返個社工，幫支鬼拎老綜，順便幫自己爭取埋全民 call g 補貼，都係條出路嚟

外國你話唔駛諗架啦

老貓惹到肺炎？？咩事轉死性 自動自覺開新post

人之將rip......

only one cp

其他中左肺炎？

cp want be貴族walk?

CP越老越MK咁喎

may be so hungry

want sex

any linda today?

係咪need

Is ur duty

U need 供奉蓋

NO HER

CP人矮但就有波，樣就麻麻哋，不過好似對腳好短

老貓快啲執埋手尾，no lazy

有啲顯老了

老貓點睇支共街坊軍日日打飛機？見到美軍就鳩縮唔出

解放軍班長演示匕首刺殺術 用表情嚇退敵軍

佢都31歲，同牙中一樣

老貓，4獸可以請U晚飯

消息：晚市禁堂食放寬至8至9時